新手買架代步車番工 行公路多

過25歲 計埋P 3年牌（12) 未出過車

目標1500cc為主，每日番工來回50km 左右（屯公）， 唔好整太多/維修抵d 用到2年都ok

想買架02jazz 定fit 好？？ 車budget 2萬，屋企泊車2K, 番工有位泊 每月預3~4K

唔該巴打絲打俾d 建議

無敵腳車王corolla

Jazz vs Fit

清邊架係fit
有冇圖

主要都係簡d 1500cc 操車用到一兩年都ok

其實衰啲講句 Prius都唔差

巴打有無多d 分享？

個人理解覺得早期果d 如果整維修費係咪好貴？ 我知係慳油d?

其實舊大電無一般人想像中咁易壞 當然到咗某個里數電池表現會下降，基本維修同普通車一樣。